救命，點解我粒Ryzen 1600得三粒核心？

裝置管理員明明有六粒

工作管理員得三粒

CPU-Z都係得三粒

已洗機、更新BIOS

3核12線程
Double hyper thread

Amd😂

lm

1700x 路過

再洗一次無事

頭已側

明顯bios問題

消失左果3春俾你谷爆左, 拎去俾代理check下

陳奕迅的確是得一個